英國車牌問題

有無英國巴打知道如果我有香港車牌，可唔可以喺英國"吸"國際牌？